你想唔想班狗官永遠留係大灣區

想就俾d時間美國條法案通過
今個星期都裝修夠
不妨俾時間d鋪頭整好再賀下佢

唔想再繼續去放火
打鋪頭燒警察過下癮
俾班狗官繼續賣港

幫手推

自推

推

唔係叫你地停裝修
裝修前大家圍埋傾掂佢 定個list
list上面有的就裝修 無的就唔好搞
最緊要大家有共識邊d可以裝修 邊d唔可以

推

除左裝修，仲有大把野可以做
唔一定要硬打

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

我要民主法案過

轉水舞間都幾好

暫時停裝修先
但罷買杯葛繼續
藍絲茶餐廳諗辦法去搞到佢冇得做
你放蟲又好老鼠又好，敵明我暗點玩死佢都得

各自爬山 be water

推

暗做

我想法案無限加辣

➕黑警冚家

我要佢地全家都係留大灣區
變過街老鼠
一個都唔使走